犬吹風是END GAME 就係? 大家理智D想下

加昨晚單野 , 根本為今天大屠殺鋪路 , 777想所有野今天完 , 我建議照出來聚會 , 完了返屋企算 , 777同老共想快同大家決鬥 , 我們就要拖

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel